# PP谷歌访问助手破解版v1

> 最简单易用的谷歌访问助手,为chrome扩展用户量身打造。可以解决chrome扩展无法自动更新的问题，同时可以访问谷歌google搜索，gmail邮箱，google+等谷歌服务。

<table align="center">
  <tr>
    <td align="center"><img src="https://github.com/haotian-wang/google-access-helper/raw/v2.3.0/img/google.png" /></td>
    <td align="center"><img src="https://github.com/haotian-wang/google-access-helper/raw/v2.3.0/img/chrome.png" /></td>
    <td align="center"><img src="https://github.com/haotian-wang/google-access-helper/raw/v2.3.0/img/gmail.png" /></td>
    <td align="center"><img src="https://github.com/haotian-wang/google-access-helper/raw/v2.3.0/img/googleplus.png" /></td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">Google搜索</td>
    <td align="center">Chrome商店</td>
    <td align="center">Gmail邮箱</td>
    <td align="center">Google+</td>
  </tr>
</table>

**本软件已破解，可永久免费使用！**

## 安装说明

由于新版本Chrome已禁止安装第三方应用，且本破解版无法上传至[Chrome网上应用店](https://chrome.google.com/webstore)，因此只能通过以下方法在开发者模式下运行：

1. 克隆本仓库到本地或下载[master.zip](https://github.com/Lhcfl/google-access-helper/archive/master.zip)后解压
2. 打开Chrome扩展程序管理器 `chrome://extensions`
3. 勾选`开发者模式`
4. 点击`加载已解压的扩展程序`，选择本扩展所在目录

此外，也可以通过将本插件添加至Chrome白名单的方式安装，详情请见[这个人的Wiki](https://github.com/haotian-wang/google-access-helper/wiki/Installation-Guide#%E5%B0%86%E6%8F%92%E4%BB%B6%E5%8A%A0%E5%85%A5chrome%E7%99%BD%E5%90%8D%E5%8D%95)。

（这整个README.md都是仿造他的写的QAQ）

## 破解说明

- 该插件强制推广百度的核心代码为[manifest.json](manifest.json)。本破解版已对该文件进行修改。

- 该插件在Chrome打开新标签页时会替换网址为推广网站，因此，只需**删掉这段代码**即可。

- ~~其实这个破解毫无技术水平，毕竟源代码太明显了QAQ。~~

- ~~毕竟我连js基本语法都不会，破解纯属乱改……~~

--------
## 一点吐槽

~~话说为什么和谷歌访问助手这么像啊~~

破解灵感来源：[谷歌访问助手破解版](https://github.com/haotian-wang/google-access-helper)

-------

此破解仅供学习交流使用，请勿用于任何非法用途！

任何由于使用本破解版软件造成的损失，概不负责！